[傳聞不斷] 利物浦完季轉會乜柒都J討論區 13

用呢個？

樓主好波

慢到

又真係搶到

用得唔好浪費

成班係度搶1001

波台見唔到
開過啦屌

開錯台

又見到喇

仲講牙米

Ho ball

綠米

樓主成功man mark on9子

唔係on9子就得

終於唔係ox子

Oblak
Fekir

下個我會搶到

驗眼驗腦啦柒頭

不舉男

NEWS
IN YOUR AREA
WHAT'S ON
LIVERPOOL FC
EVERTON FC
CELEBS
SPORT
BUSINESS
QUIZZES
Update Cookie Settings
SPORT
Liverpool news and transfer rumours LIVE - Talisca tipped to join Reds, Karius backed by Grobbelaar, Bernard linked

All the latest news, transfers, opinion from Anfield
BY SAM CARROLL
UPDATED11:01, 1 JUN 2018

JAN MOLBY HAS HIS SAY ON LIVERPOOL'S NEW SIGNING FABINHO
Sam Carroll and the rest of the team will be with you today from 7am to ensure constant coverage of all things LFC, including news, great photos, nostalgia, live interviews and much, much more.

The ECHO will also provide you with the very latest transfer news as it happens throughout the week, with every rumour and story digested and analysed each day with updates from full-time LFC reporter - both home and away - James Pearce and more.

There will be all the latest team news before games, plus every one of Jurgen Klopp's press conferences covered live and with video.

We want you to get involved too - tell us your thoughts on what's happening at Anfield by tweeting @LivEchoLFC or @SamCarroll0. Join the debate!

11:50SAM CARROLL
More on Talisca
Record via Sport Witness have furthered the Anderson Talisca tale this morning by claiming the Brazilian is now waiting for the Reds to come calling.

Juventus, Manchester United and Wolves have also been linked with the attacking midfielder after an impressive season on loan with Besiktas, but yesterday’s reports from Portugal suggested the Reds are now leading the chase.

Roma are still believed to be keen, but Record now say Liverpool are just a “concrete proposal” away from signing the player, who is said to be available for a fee in the region of £35m.

Jurgen Klopp, however, seems to be keen on Nabil Fekir, and any deal for Talisca would only seem likely if a deal for the Frenchman fell through.

佢同Fekir邊個好啲

渣GA on9子
人地一個1001留言 就收你皮

有預感呢個post爆前會有多一簽

浪射男

對狗 突然推左下 ，攪到我變左#1000

如果我#999好有機會搶贏

200負評=倒掛

就係見係#998即刻助攻

我moon撚柒住你收嗲啦

Chinghoball
on9子

好彩唔係on9子 ，唔係改埋啲垃圾名又要拿拿淋推撚爆個post

Besiktas will not trigger their €21M (£18.5M) clause to buy Anderson Talisca, This leaves the favourites to sign him, Liverpool, a chance to negotiate but there has been no concrete proposal yet. [@Record_Portugal] #LFC

Benfica now believe that they can get more than the €21M (£18.5M) release clause, with Roma also publicly expressing an interest in Tallisca recently as well.

過咗release clause球會仲可以決定賣俾邊隊架咩？

正評

想post多次 等多啲巴打睇到
我手痕早兩日幫呢個官方video譯左中文字幕
希望大家認識多啲沙拿同老虎私底下的為人

Setting轉中文（香港）就睇到

跛腳不舉佬

終於有個冇咁柒既po名

例子： 4000+1

其實利
比個膠龍搞到成為笑話
仲有吸引力黎？除非大量金錢....

歐聯亞軍冇唔同16強出局果隊有？

愈傳愈多人

亨利話我鋓今季冇野多
齊頭得2億姐

吹水聞....佢話油王入主都得....

計我話
不如用ward試下仲好！

💔

can飛左去意大利未

愈想愈火滾 早唔膠遲唔膠決賽先黎膠
依家買龍一定貴到HIHI

我覺得相反
今季傳咁多人 仲要唔係Google人，好可能係D agent放風吸引利之類

冇蕉息

買bale啊！粒粒皆星全能到仆街又有FA cup緊係有吸引力

係咪老婦想反口唔要呢

全能都仆街 吸引力真係大

fa cup?

第13個無營養既post

人地都係雞胸喎

沙拿走

屌臭fsg㒰人全家

走唔走都屌

ox哥幫幫忙唔好搶開po,好多人都block佐你成日搵唔到利po

點解會覺得因為一場波一條友犯錯就會令成隊波冇吸引力？
你估個個都中學雞咩

已經feel到所有球星傳聞都係假

Fsg萬碎萬萬碎

因為個個都知農場主人會將鷄仔拎去賣

個個post都好高蛋白質

超級on9既犯錯

你冰位牙

就係知會賣先肯嚟

當利跳板

正皮比樓主

當年其實真係要傾 但應該係球員拒絕左 謝隊講掂So7

咁都唔係隊波嘅犯錯
點會影響到

你岩

唔係on9子開即刻多左正皮

dllm fsg 簽到人未

但利邊有咁多錢買 除非 …屌你老母fsg

Feel到fsg氣味

買人未牙

Besiktas唔同我利爭Tallisca
我地放Origi比佢
Winwin

本身傳傾緊嘅trade好似靜止哂咁

依家利要買新龍全世界都知

賣左古有少少錢又全世界都知

阿貓阿狗都攞利炒作

全世界有眼睇
由其做球員既見到上半場利係禁住皇黎打
到沙拿傷出都只係輸個ON9龍

放馬高域ok?

所以屌米又可以復活
之後下半季又出返屌卡

皮已正

暴發戶

外界很多傳聞~

扮咋

幾時有暴發過

Fsg暴發咗啦

說妳有數段孽緣藏在我～附近～

空心老倌

係besiktas 借果陣有release clause
條clause只適用於besiktas
好似fm條optional future fee咁

守財奴

今晚

butland will sign 10 years contract with LFC

butland: I am proud of becoming a part of LFC family

james pearce: the fee include basic fee of 45m and additional clause of 20m

原來Lebron係利迷 難怪落得如此下場

topic 名算好過之前幾個

salah will join RM after world cup

salah: if you can’t beat them, join them

klopp: it’s not up to us to decide transfer business

佢唔係利迷 只是利老闆

傳聞賣古 條友是支持

抵佢輸波

無啦啦傳比錫達斯想買Origi
好大盤棋

正皮

On9子自己諗下

21m點解唔trigger
就算唔自用
再賣應該都賣到3,40m啦

咁都要球員肯去

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

block 晒D fake news

等我空歡喜一場

簽唔到 Butland 應該開心

接受唔到

NEW: Danny Ward emerges as summer target for Norwich City, more interest likely

有正選支持佢走

利又無機會 龍門教練又廢

Go MU la diu

除左屌卡外，買邊個進化邊個
咁都唔夠吸引力，你睇文尼沙拿明仔數據上勁左幾多
你睇張仔一季進步神速

簽人未呀

Rui Patricio has rescinded his contract with Sporting
搶呢個都好

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

Push 推post la

1111

唔賣古就無決賽了

點解仲未簽人

過咗文迪斯先

Sporting president Bruno de Carvalho has confirmed he stopped Rui Patrício's €18m move to Wolverhampton last night after a deal was all but signed.

"Of the €18m, Jorge Mendes wanted €7m of them."

9點鐘 英國下午

edward：食過tea先

晚餐都食完

今日冇消息
要等到下禮拜

直接等下季

Real Madrid captain Sergio Ramos has reportedly had to change his phone number after receiving threats for his part in the injury that is threatening the World Cup participation of Liverpool's Mohamed Salah. (@LivEchoLFC)

Push

抵啦

6 years ago today, Brendan Rodgers was appointed manager of Liverpool.

He won 83 in 166 games for Liverpool and fired us to a 2nd placed finish in his second season at the club.

咁我寧願無賣古，決賽太傷心了

拉狗

唔賣古我唔知會點
我剩係知賣左之後個戰術更加明顯
之前有古都係圍住佢踢
當然季中賣主力緊係要FSG死全家

賣古=有vvd

無買人 冇得J 得傳聞不斷有乜用?

幾時講過傳聞有用

還未拼命已失手

小道

Jasper Cillessen has often shown his dissatisfaction of being 2nd choice at Barcelona, and after rumours that Liverpool are interested in him, he has declared that he wants to leave Barca & move to Anfield. [@diarioGOLcom] #LFC

Writer Natalia Calvet confirms there has been no official offer for the Dutchman from Liverpool but Cillessen is apparently seen as a more budget target by The Reds than other options, Jan Oblak & Alisson Becker.

喉舌都開始報bernard
免簽就去馬啦屌

龍門 10號位 快翼 中堅 好多位要補

cls

死撚開啦雜魚

涼左好多

cool

正野

係

不過聽日想游水, 落雨就PK了

Norwich are reportedly tracking Dean Henderson and Danny Ward to solve their goalkeeping problem. (@SkySports)

卡膠同米仔幫到你

買一送二

我話你地聽
睇死高普唔會賣走model
賣我切柒煲湯賣街坊

今季唔切, 下季你都要切啦

Model一定唔會啦
米應該都9成走

一早買左個邊爐已經除定條褲等射第二下 點知條j凍足咁多日

雷暴警告

施利臣 我寧願用返model

聽晚打邊爐慶祝邊爐加盟

英冠不了

世界盃前起碼簽多個啦

開季之後就後悔早知cls都照殺

就好似LBJ 死攬Jr Smith 咁

可以射12碼換走佢

Lfc is unlikely to sign any more player late this week. By de_moivre

Blocked

做咩推得咁慢

好悶牙 ，出黎同我格劍

上個post邊個開 可能扑左

YES 放流料

米奇老味on9賽車🏎️

J到斷氣

收嗲啦戇鳩

屌你牙 不舉男

丁what ,share plz

點解你改d名愈黎愈on9

咁你有冇好推介牙

你老豆就不舉

on9子啦， 啱你

正正常常有腦嘅人都唔會改埋你嗰堆戇鳩名

你個名好好咩

之前傳果件傳拉蘭拿班的麥迪臣好像去李城

炮姐不知幾正

好撚過你條戇鳩

識貨

早幾個轉會窗記得利撚有 j 過買佢

West Ham in talks to sign PSG midfielder Javier Pastore. PSG willing to sell this summer.€20m deal

睇黎世盃前簽唔到人了

炮姐=臭西港女

去完PSG 職業生涯沉曬

20m咁抵屌

Fifa 呢件正

Get a life

收嗲啦

今時今日既Pastore唔算好J

近兩三季成撚日傳走又沒走到
係巴黎既表現又唔突出
真心J唔落

西火腿又黎買霉霉地既名將
10次死9次都繼續試，都真係得既

利 post 已死

而家連轉會風聲都無埋

買draxler 好過

或者係好事嚟

又成功比fsg撚狗咁撚

軌做咩連post都無埋

佢地隊波真係=垃圾回收場

成日簽一堆過氣係1,2線球星

好像曼豆去西含前 果季 係德甲好像已經無咁好...........
Joe hart

呢件pastore 又係講緊過去式

上季埃夫華

............

你block左啫下化

佢地依家果個好像咩打比羊

轉咗去林伯教緊嗰隊

你講乜撚呀
出黎隻揪 牙琴你屌嫁咩

我琴日都搵左陣先見到
想睇下佢地咩心情

屌到厭
冇得屌呀柒頭

Yes

佢地前一個po話咩不如全世界轉去撐打比算

水貨過豬咁過

去叫下雞破左佢lo
問下on9子或者牙正有咩介紹

車傳butland

你幫小妹好嗎

油王唔俾錢點追alisson

唔洗唔開心 叫吾巴比你屌返

West Ham are in talks to sign Paris Saint-Germain midfielder Javier Pastore, according to Sky sources.

Liverpool look set to land Nabil Fekir before the World Cup starts, says Jan Molby, with there the promise of more “top players” to come in the summer transfer window. (@GoalUK)

似曾相識

原來神軒國家隊著4號，準備要改口叫軒4了

幾經典

求下你買到啦....我想捐多100比無國界醫生呀..

有冇片

WC前買到我跟

正呀

做隊友了

2:20 又一個波追人

陳自瑤都幾撚正

小弟正式宣布加入利記大家庭

改邪歸正YOU WILL NEVER WALK ALONE

好撚正

又block一個傻仔

幾年前將軍澳見過一次，素顏 個樣殘到

裝修完我都未去過

完全封鎖

圖

富咸想簽米仔？

有冇一陣睇法國對意大利 睇FEKIR

Block me?

Me?

返去做你嘅熱狗啦

好想快啲睇基達

我改邪歸正了

比後自己人

Btw 屌你老母

Grujic有份踢世盃

第一場就紅比你睇

How about salah?

其實大家覺得基達勁啲定簡迪?

簡迪啦，少紅有腦好多

放

can子個ac 24小時集團式經營

一齊report

Corentin Tolisso and Nabil Fékir have told L'Équipe they would like to play together at club level again.

去拜

一齊黎利

拜:反正搶哥利斯卡唔洗錢 簽多隻後備都好

有冇人睇緊意粉對法國

巴神好波

法國人真係要圍威喂

丹啲表情幾好

包皮真係堅勁

包皮仲要唔係必然正選
法國2隊都勁過我利一隊

真係新亨利

意粉一出黎

力架

中眉

意粉條防線同taa 比人撚個情況一樣

Lyon midfielder Fekir has been tipped to head to Anfield this summer, with reports in France last night claiming Jurgen Klopp had tabled a £50m bid for the 24-year-old.

Liverpool are said to be hopeful of signing the France international before the World Cup starts on June 14, with Fekir telling Lyon he is keen to join the Reds.

And according to VAVEL journalist Chehade, Fekir to Liverpool is a done deal, with an announcement expected in the coming days.

“Nabil Fekir to Liverpool is a done deal,” Chehade tweeted.

“Announcement expected in the upcoming days.”

其實佢係撩緊fekir去拜..不過拜唔似想買

快

講到咁通常都出事

年年都有類似野睇

準備say sorry啦死利狗

話說利物浦好似未落bid

報紙佬成9日扮登鵰

上年暑假vvd都唔知done deal左幾多次

法國真係幾勁，啲人多到可以選到三隊

Real Madrid supporters vote in poll to see who they want to replace Zinedine Zidane... and Jurgen Klopp gets the nod ahead of Mauricio Pochettino

高普唔好走

上面條link 唔多信

click 入去睇到沙拿單新聞

話佢會走，去獌或鍠

一隊個領隊當年賣鳩佢 一隊個隊長打柔道打到佢世界杯都差d出唔到 我諗fsg 想賣沙拿自己都唔會想走掛

睇左意粉
Chiesa 40m買得過，不過都係想要美國仔

龍門就算把啦，唔好打J打上腦啦，其實冷靜啲諗吓都知，，以FSG過往作風，係唔會80M以上去扔落一個龍門。一陣又派膠嘅話仲唔俾人笑到面黃。

我覺得90%會係買Butland，10%買Allison
一黎平啲(其實都會坐地起價屈鳩你)，二黎個多英人去reg歐聯。

Oblak唔使諗，0% chance，好哋哋憑咩要人過黎同你捱，起碼人哋近年多啲杯捧，人哋只係想用利黎抬馬體個薪金

基艾沙ok架

隊波仲唔夠多英人咩
買butland我寧願繼續用屌卡

其實最後都只係model

真係90m買個龍 不如比夠100m搶基沙文 雖然人地唔會黎同我地捱

無需要既有邊個想咁貴買龍

收到風 費基亞已經係我地既人

會唔會又要我著番條褲

搞搞下變７０Ｍ

買完fekir就唔洗Talisca，寧願拎d錢買翼

"Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Olympique Lyonnais Football Club and player transfers between the two clubs.

"We apologise to the owner, board of directors and fans of Olympique Lyonnais for any misunderstanding regarding Nabil Fekir.

"We respect Olympique Lyonnais's position and can confirm we have ended any interest in the player."

其實fsg真係勁，歐聯輸完波即刻簽人塞住利把口，再搵人吹下風，等利撚以為今季真係會大手筆
最後再搵echo話人地唔肯放/唔肯黎

寫定差唔多

呢幾次轉會都幾似，一來簽一個，跟住不停吹風到轉會窗完，完。
買一個貴就算，收得工了

上年都係6月頭簽沙拿，跟住keita同vvd講到9成9

又係40m

好似都真係唔會買/買唔到/人地唔來

利子j隨轉會窗完 然後..無然後了

算啦
做利L仲唔化咩
如果邊爐有沙拿咁既性價比
已經j死利L啦

我覺得
keita 係高普典型鍾意嗰類球員
但係睇佢喺自己後半場用波
佢成日都會用高風險嘅盤扭
同 fabinho 和 Fekir 一比
後兩者嘅用波嘅警覺性，保護皮球嘅能力明顯高出好多
個人感覺
利物浦最近買／相人的準則
同之前好似好唔同
以前我覺得係偏向高普鍾意嘅類型
而家似係實際地好嘅球員

軒用波最警覺

軒就直頭下下回後安全波

晨早起床 清新開朗

增加控球時間

早晨, 軒狗賣左未?

反軒大將軍

有冇Ching 想請我食早餐

有無相睇下

好似係6月頭傾到6月尾先簽到

所以咪俾人唾棄囉
球員唔扭波就好似係罪
Fabino 未嚟之前
成個利物浦中場基本上除咗 Henderson
我覺得係冇其他人有控制／組織能力與及失去控球嘅警覺性
所以 Henderson 稍為走過中場線，後面就好似唔識控場同有效率傳球上前
亦因為只得Henderson一個做組織，其威力會被銳減
如果多一個有組織／控制力，識走位互傳互相配合嘅中場拍檔
我相信中場嘅組織／控制力㑹大增
我覺得 Fabino 係可以做到

難以置信仲未簽到龍門

基達係前面好爛打 前場逼搶成功率都高

比佢搶到再放比前面 以前面final third 效率

clinical 少少 瘋狂入波不是夢

(晨早流流都要逼我打 )

賣十二個

但keita黎到有Fabinho企佢後面，佢可以多d用波，利有時就係冇人做到中路擺脱同突破

賣人個LIST有啲都唔係好識

伊茶利亞 同 Kent子

老老實實 買得Fekir 唔搵多隻翼就笨

龍呢

【突發】Alisson被拍到現身利物浦

The Brazil international squad was spotted arriving in Liverpool tonight ahead of Sunday's match against Croatia.

Liverpool player Roberto Firmino was seen getting off the team bus with teammates Philippe Coutinho, Alisson and Marcelo.

Ings, la, Clyne, Matip, 屌摩, 卡叔 唔會賣啦
賣左又係冇後備

黎左就唔好走喇

Chirivella ejaria 都賣埋，加埋板藍根，冇得再 j 了

唔好比佢走

重有 牙樂牙木牙信

Alisson/oblak/lazio great talent 一字排開

訓啦柒頭

@JamesPearceEcho spoke to @FOARsite today, here's a summary:

🔴 Sturridge to be sold
🔴 Doesn't see Karius being sold but won't be number 1 next season
🔴 Would be surprised if Mignolet isn't sold
🔴 Roma may look to get more money from Alisson because they sold Salah too cheap

支持Roma

覺唔覺牙簡先係關鍵王,如果佢唔係要走,我利點會重建條中場
牙簡由反羅開始,從一而終都係為我利著想,佢真係用心良苦

有J人妖 快d現身

牙正

我係呢type 唔夠膽自貼

Ings同Clyne就難講喇
睇得出高普心入面睇Solanke多啲
Clyne其實都有機賣
TAA Fabinho Gomez

ok, ward no.1

Fabinho冇keita咁勁 可能正選都争唔到

擔心下神軒先

Fabinho 應該係軒季初既ｓｕｂ

米仔先係行運超人
又大難不死 又唔使孭獲做亞軍罪人

Danny ward 首選吧

我都冇放流料
做乜派膠

Bobby firmino

Alberto Moreno

開心左一秒
成班都現身晏菲路啦

Breaking: Coutinho set to return to Anfield in this summer ,echo's reporter Paul Joyce cofirmed.

自從有左vvd
軒可以瘋狂後傳比vvd出波上去

我覺得要比機會model
YNWA!!!!!!

實扑

好多Keeper衝出嚟話應該俾Model second chance
但其實今年已經係佢second chance

同情但已經冇信心
轉no.1 gk個陣已經講過
買vvd之後換走米其實唔公平
呢家最好兩個都冇得踢

let go 打邊爐

講梗係咁講架

比model做番no.2咪算囉

model 技術又唔得, 心理又唔得

留黎都係比下面佢, 出佢就無謂啦

下半季由30分升到去50分, 但100分先滿分分
所以有進步都冇用

Emre Can has agreed a deal with Juventus, writes @DiMarzio

早啲走啦

有無人開始唔反fsg
睇見車同阿高層咁濕鳩
就覺得fsg都唔係咁差

無我救紐卡數個球
分分鐘下季歐聯都無得你地踢

其實炸蠢 全為你付出的 機智

果球唔難救啦
米仔一定救到

幻覺黎架

屎同屎比

真情大結局

好醜 有冇靚d

醜都冇得你食啦

好喜歡她

起身做野啦

最尾果張

情況等同全英超十九隊嘅球迷當年都支持阿妓永續雲爺爺一樣

傳聞目睹你共誰～～～

點解呀正咁鍾意阿伯av

回到最佳位置

番號？？

有代入感

想比阿伯搞

model隻閪手好似無咩力，兩個都走啦

阿正先係利區唯一小妹

係唔係傷過手腕
接又冇力, 拍又冇力

上季好似手指骨過折

帶埋龍門教練一次過比哂謝4啦

等龍

如果2選1...我會揀米留低

冇擔心過，新仔過到黎同隊長學下野，感受下利記既打發先，最緊要學得快

果下又係佢自己派膠先傷

初初model好有自信
一黎到又話要爭正選

點知冇耐就派膠, 失自信失到今天

唔想見到個濕9龍既樣，但呢度日日係咁講條pk又貼相，係咁remind 我決賽之痛，買到新龍先再上黎

btw , Can 多謝，good luck 歐聯見

米記雖然會短路，但有火，門線反應好啲

不如買個30歲左近既即食龍好過啦

係 我係幾欣賞佢d反應，但高波真係

今晚係卡膠派膠頭七
要搵野賀賀佢

走啦柒can

如果蝗買龍，navas係好好既target

高波依家有vvd

有一輪佢連下三路波都好渣

龍既話真係經驗大過能力，阿記買左施治都穩定左，即使跌左watt

米仔會亂出 一野打落vvd到

龍門教練, 米, 卡 一齊走 最好.........

龍門教練是廢
但卡 好多次 已經證明左自己都係膠底

開波變角球
3米傳比賓斯馬

呢d邊個教 都唔會出現係正常龍身上

當年費格遜 果斷放棄 卡路爾 賓科士打(呢件隨時好過我地2件)堆柒頭
買vds 開啟左 07-09果段 新王朝 (前幾件 阿,車 攞冠)

樓主好靚仔

需要決斷時決斷

兩件一齊走？諗下好啦

卡最大問題係個心理質素好差
換龍啦

利申迷卡

Vvd會打柒佢

有撚三米咁遠

因為佢地識指揮防線

屌,兩件都咁廢
夠殭拎Ward上黎打正選
跟住都係派膠比人屌到爆

點都唔要米啦
會爆炸嘅白界線龍門

點都好 一定要換個正選 米未必想坐後備 放佢走 卡係就係柒過 不過留黎後備夠晒用

真心點解可以個個龍都柒下柒下神經刀
連拿唔講 保丹就完全醒唔起做過咩
之後就一個遠射當12碼撲 一個就快開比對面前鋒
一個就hold到比人吹罰

卡膠都唔敢搵佢打盃賽啦

佢做後備龍都晒氣

過一段時間賣左佢算

連拿都叫穩定過好一段時間啦

老實講兩個都清得，米唔介意做後備可以留，model就返德國，對大家都好

跟我shout 法邊爐

但不舉

好似個教練黎左就金手套變笑匠

Fifa都幾有heart
埃及好好用
個hansaan好好用
Salah又勁
Legendary捧杯

英格蘭

笑匠再前, 不過呢個龍門黎左佢變到有球必應

唔知點解好廢
o個場個hassan入兩球

米唔會想做後備啦, 依家卡吐一傷佢就打國家正選, 但做後備會比新秀追過

卡吐嚟利打正選 米仔永遠活係卡吐陰影之下

游完45分鐘水體重可以跌3磅,個磅有無壞

唔知點解覺得美欺值得拎個世盃

達陣王

比你開心下炸

無，一個鐘之後再磅會返返黎

買到先算喇

開季2個scenarios

1. Ward will be no.1 GK

2. Karius has recovered from the nightmare, we shall give him a chance again

肯用Ward都好吖

而家都達陣緊

清們有冇心水世界盃買邊個 諗住買mane但暗花柒到

屌條近柱

我信有第3個scenario

就係butland or cls嚟我利

唔選我伊邊個入波

Schalke goalkeeper Ralf Fahrmann is being watched by Liverpool.

TransferMarketWeb says the Reds have identified Fahrmann to provide competition for struggling stopper Simon Mignolet.

Fahrmann, 27, is Schalke's first-choice goalkeeper and could be snapped up for a modest £5.7m.

The German's arrival could also signal the end of Adam Bogdan's ill-fated Anfield career.

La子唔是矛得踢咩？

d龍越傳越廢 唉唔撚好買咁樣

04專出勁龍

Schalke有歐聯反而賣隊長俾人？

去咗跟操

費希文唔差 但model打德甲個時都唔錯

你估班正選英撚無人會捐軀咩

fsg 會用90m買龍咩？

2億賣沙拉

stand by list

又fekir 又神龍 唔賣salah 就有假啦 以fsg 心態黎講

隊友太垃圾
唔係希古恩敗家
上屆攞左

salah個商業價值好大

不過FSG班仆街唔提新約

米仔去Napoli啦

比條拉莫狗咁MMA完，Salah唔似會過鍠
而又得鍠會比得起咁大舊錢
鈀疤又唔似會買
legend了

肥安點會要

去拜接2R班

泥馬一走, 鈀隨時買啦

沙拿要拎到多幾倍錢去起下學校扶下貧

neymar去鍠，salah去鈀

慈善球王

完美接班CR7

高普都值得拎歐聯

謝拉特值得拎聯賽冠軍

Matip

花曼都👌🏻喎

記得leno同horn打fifa都勁，有無巴打知實際表現

Fifa 一定係比高域

兩個今季都麻麻

呢個真

一直覺得Horn > Leno

leno印象中都有派過大膠

買費希文算啦

相隔3季終於踢翻歐聯
會放走最主力果個？

柏夫蘭卡點睇

費文其實都唔錯既, 不過想要一線龍多D

死鍠狗買迪基亞未？

英籍教練Matt Wilsher曾與法賓奴共事，個人對佢有以下評價：

「佢唔係一個外向嘅人，但一直都好有禮貌好友善及與大圍相處融洽。當我同富明尼斯(法賓奴母會)嘅人談論佢時，每一個人都唔單單講佢係一個好好波嘅球員，佢仲係一個好好嘅人！為人好謙虛及有一流個性，同埋有D怕醜，但落到場毫無懼色，當球隊需要佢挺身而出，必定義不容辭及唔會逃避任何挑戰，自小已經展示出強烈嘅個性。」

「我認為佢擁有多項特質係好啱英超嘅踢法，正正因為咁，可能就係高普睇中佢嘅原因，佢最剎食嘅係身體強度及技術，身體強壯兼身材高大，所以進攻才華一早成為焦點，當協助進攻時，能力唔能夠忽視。佢閱讀球賽能力非常高，所以執行戰術方面得心應手，知道幾時要幫助隊友、人釘人出色、亦掌握好攻守平衡，知道點樣好好保護防線，減少隊友受壓。」

「法賓奴將要適應一個新國家、新文化、新聯賽，好似其他南美球員一樣需要時間調整比賽風格，我認為高普安排一個固定位置俾佢，將會令佢更快了解球隊運作繼而融入當中。」

「巴西足球成功宗旨主要靠佢地口中嘅『方向盤』，即係主導球隊攻守連接嘅『司機』，我地可以統稱控制節奏嘅中場球員，通常由三名中場球員組成，而呢三個球員負責主宰球隊攻守，及佢地嘅表現直接最影響巴西足球興衰嘅。巴西國家隊領隊堤迪點兵出戰世界盃後講到：『球隊陣中未必所有人都係世界級球員，但佢地就係我組成一齊爭奪世界盃嘅陣容。』，法賓奴只係24歲，我認為今屆世界盃對佢可能言之尚早，大家可以放眼未來兩屆賽事，能夠加盟利記及挑戰英超，我相信將會有助佢爭取未來更多入選國家隊嘅機會。」

J die me

呢個post幾時完 好悶

高普份人好小氣

《天空體育》消息指韋斯咸或會以2,000萬歐羅簽下柏斯托尼

一陣好似雪沙高咁雪佢

兩個一齊流放

儘管熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）承認若有皇家馬德里來電必接聽，但他顯然無意過檔皇馬頂替施丹的位置：「我對熱刺滿有承諾，跟他們有一紙長年期的合同，只剛剛簽下，我對自己身在那裡感到高興。」

工程師教中超果時好似已經想簽佢

契仔都笑9廢中

【奧歷治前途未定】

奧歷治前途仍未明朗，比鍚達斯或許有意羅致這位比利時前鋒。

外借禾夫斯堡上陣37場後，奧歷治射入7球，狼堡排名16在升降班附加賽打敗對手，成功護級。

這位年青球員已返回利物浦報到，他也沒有入選世界盃大軍，正面對職業生涯的十字路口。

奧歷治經理人 Simon Bayliff 說：「主要的歐聯球隊對奧歷治沒有興趣，奧歷治選擇外借到禾夫斯堡是錯誤決定，他現在會先歸隊再看看高普的想法。」

「我們不希望他再被外借，我們希望找到一間附合他發展計劃的球隊。我已跟比鍚達斯洽談過，另外還有數間西班牙球會感興趣。」

另一消息指，比鍚達斯也有意洽購史杜歷治。

唔覺今季借走佢對佢係唔好
留佢係到今季都唔知出唔出到20場
係禾堡咁多機會先入得7球 係佢個人問題多啲

30M = origi + big ching

卡吐點會有皇馬唔去去利

如果卡吐真係黎 會穩好撚多 黎緊十年唔洗買龍

假新聞wfc

佢覺得去左禾堡唔好啫 不過佢法甲都唔掂 應該邊隊都 wrong decision

卡吐又唔會黎 oblak alisson太貴 navas唔會黎手下敗將
總結：睇返k1

睇到利撚嫌棄navas 我笑而不語

navas都夠屌打 廢米同model啦好老實
憑咩嫌棄人

証明高普體系
真係個個都有加乘
脫離左體系 奧子即刻露哂底

「太矮 打英超好輸蝕」

岩啦
同文尼做fd

里昂好心唔好吊高來賣
個中場國家隊正選都冇

等睇我利又慳個幾m
之後俾拜人搶

傳緊拜仁放thiago 既 會買fekir頂
聞到陣劇本味了

雖然J緊Fekir
但覺得佢同Gotze個格差唔多

俾龍門教練撚兩撚 navas oblak都變屌拿屌奧

大清淨係本passport都20m啦 我諗賣到25m
Origi應該賣到18m左右

英人本passport唔係英超球會邊會值錢

大清退役啦不如 都冇心咁 見佢ig玩多過踢

上季季尾mane Lallana傷 佢大把正選都妹妹下已經露哂底啦

都係
始終個腦無咩sense
咩時候應該交
咩時候應該走位
都處理得好普通

可能真係天分有限
空有一身技術同體能
到頭來都係無用

咁賣返比英超咪得 最多比佢鏟下草

btw突然諗起Klopp季初話今季既Sturridge 係佢見過最fit既史獨 吹水吹到

佢之前見親佢都揸緊拐杖
季初自己行到 仲唔係佢見過最fit咩

仲行到 唔使做文員仲唔fit咩

fekir係fifa好岩用 入好多波

使吾使貢mean牙

趁fit好賣

Fit???

估唔屎毒dup得咁快

以前SO7一走仲諗住前面有佢擔大旗仲頂得下

季初佢真係望落唔錯
對拜仁爆到速
點知爆完入完波就傷 好痴線

唔係佢傷費奴都未必上弱位

唔關事 大清本來就唔適合打高普套嘢嘅9號

咁又未至於
費奴本身個style
高普都好鐘意

反而大師兄咁hea 就真係唔岩高普
係15/16果季 條友出返黎
Hea 下hea下又係咁入波
由其是歐霸四強入致勝破
高普先keep住用到尾

1516用力子用到傷都係用Firmino打假9
係次回合打黃潛焗攻先用Sturridge
1516季尾去到歐國杯係Sturridge 最後既光芒

我利比人落降頭,D人打起就傷,O力子同100分

如果好似英超剎科對白禮頓果場咁
史獨踢4231蘇蘭姬個位就得
印象中佢16/17開始踢433好少有好表現

九成亨利條契弟粒過LINDA條底底陀衰家

唔覺用Sturridge會好過Solanke
Mane Firmino Salah3個入波既入球能力已經夠
個中鋒應該要大隻 hold到波落黎
Sturridge係poacher 前場走空位負責最後一腳 hold波比翼鋒前插Solanke會做得好啲

大ching 已經轉型

升出黎拎波分波
唔會再衝鋒陷陣

紅色new Balance 247 點樣襯好?

皇馬點會買佢
唔覺得佢會穩過navas

襯鍠主場球衣配歐聯章

仲大獲 跟本冇呢個sense 就係冇，會兩頭唔到岸

Full gear

where is fekir？

跟地鐵個肥妹

Napoli president De Laurentiis to CorSport: "I've just refused last bid for #Jorginho from Manchester City, they've offered €50M". 🇧🇷🔵 #MCFC #transfers

行得走得已經係fit

沒否認就得

一係根本無傾一係就即將登雕唔講得

法國一班記者吹就登雕，下個禮拜沒結果就應該沒行

做咩呢兩日推po咁慢？

差個攻中 龍門 同攻擊三角第四人

呢兩年
No news is good news
我寧願fekir呢條時間冇消息
好過喉舌日日話買最後一句廢中突然話冇興趣

第四人其實舒爾尼或者耶莫蘭高幾好

Fit嘅意思係仲行到

kent bye bye

耶撚咪搞，打多毛柒到喊

買到Fekir佢分分鐘攻中+第四人兼哂
Fekir+wilson頂第四人應該夠
之前25古係度都有時3角有時25古打攻中出哂

Only 8 Liverpool players – Dejan Lovren (Croatia), Marko Grujic (Serbia), Jordan Henderson and Trent Alexander-Arnold (England), Simon Mignolet (Belgium), Roberto Firmino (Brazil), Sadio Mane (Senegal) and Mohamed Salah (Egypt) – will head out to Russia.

強隊嚟講都算好少

荷蘭有得踢都會多兩個
同埋la子呢

仲有張仔
不過季前復操有多啲人都好嘅

中遊嚟講算多

咁講一定有新正選龍啦

無卡神份係逼害

獌好似用130n買sms 有錢真好

乜撚野係sms

沙域

新舊普巴同場，好幸福

少好過多啦，休息度下假，唔怕傷

sor9ry囉佢又唔係好出名

最能夠發揮史獨能力當然係雙箭頭陣式
可惜高普唔會用

買完都係踢到咁就正

唔會為左個大藥煲去轉陣啦

同佢識用無關係

就算識用 條友一年出唔夠10場 都係要清走

Jc 謝4 屌佢係岩

依家仲好像將自己問題賴去利

歐聯決賽 連origi都有反應

跟本唔應該買山狗

沒錯
當2季前廢中決定用綿龍踢單箭頭
史獨已經失去咗廢中嘅信任

最好幫c朗 比果2800萬鎊 簽返c朗返去

古今季初18場13球8助都係142m
件sms有咩咁勁

利申冇睇佢

但savic係真係幾勁下
只係130m太誇姐

個朵係新普巴都值2億

球王片加勁好多

球王片古勁好多

老實講獌個分如果唔係今年鏝打到咁屈真係拎冠軍

但係踢法不堪入目

今季於拉素一鳴驚人的米連高域沙域，早已被各大豪門虎視眈眈，惟高達八千萬歐羅（約七億三千萬港元）的身價令人卻步。據指這名全能中場心繫曼聯，期望與塞爾維亞前輩尼曼查馬迪拍檔，為了展示身價和證明可以與馬迪合拍，世界盃決賽周就是沙域推銷自己的最佳戰場。

沙域擁有成為頂級全能中場的特質，他身高一米九一，而且身材健碩對抗性強，在防守時有利於中場掃蕩。而進攻方面，此子今季為拉素於各賽事攻入十四球，助攻九次，創造力強之餘，後上入楔時間恰到好處。憑藉今季的出色表現，沙域引來曼聯及曼城等豪門注視，當中以紅魔最積極，皆因此子正是領隊摩連奴向來喜用的全能型中場，如來投便可與保羅普巴和尼曼查馬迪組成長人中場線。

事實上，沙域也十分希望加盟曼聯，這名廿二歲中場曾透露希望在「狂人」麾下效力：「我認為摩連奴是很出色的主帥，為他效命必定獲益良多。」除了摩帥之外，有傳曼聯中場尼曼查馬迪亦是沙域矢志成為紅魔一員的原因，後者一直視同為塞爾維亞國腳的馬迪為學習對象，一起在國家隊和球會合作，更加事半功倍。

艾利臣 亮相Anfield

回購巴神👌🏻

其實係因為正選同後備差距太大

咁就好

以前堆英撚成日因為做愛國撚而傷

熱身賽就見到基達同法賓奴

入場嘅利迷識做啦

球王片黎講KEITA 最好J

強隊？are u sure？

強隊？真係人唔笑 狗都吠

利打整體

我已經唔係用皇者/班霸/豪門 咁都要反

中堅算豪門

can la c2 c21 ...
只係d人之前傷哂姐

Liverpool star Mo Salah has asked his agent to sort a move away from Anfield this summer, according to a sensational report.

今屆世界盃係綿龍證明自己可以適應其他踢法既機會

仲有 好多傳統勁旅都收左皮

丹比利

Roma keeper Alisson Becker is willing to prioritise a move to Real Madrid, despite reported interest from Liverpool, PSG & Chelsea. It remains to be seen if Real Madrid want to sign a new goalkeeper despite rumours linking them to Alisson, as they have no manager. [@marca] #LFC

@hugocerezo says the departure of Zidane could benefit Alisson's desire to move to Real, as the Frenchman didn't want another goalkeeper. Hugo also said that Real Madrid are unlikely to want to pay for than €60M (£52.5M) for the keeper.

要oblak > alisson la

Fsg:butland la

Gareth Southgate has been told to play Jordan Henderson as a DEFENDER at this summer's World Cup. (@LivEchoLFC)

Cls sor

3中堅
有兩個唔係打開中堅

軒踢中堅都幾大膽
制空力咁弱

假利爆閘狗confirmed

'Emulate Mascherano'

幾時有埋outstanding 同 phenomenal report

下季 hendo vvd 中堅

高波唔搵佢頂啦 3中堅有一個要用波..同人渣果期既謝拉特類似

Fabinho有幾勁其實 見佢個passion唔錯 唔似hea踢果d

Timo Werner on leaving RB Leipzig and Keita’s Liverpool move to Welt: "To become a world-class player, I'll probably have to play in an even better team at club level. I want to be honest, Naby Keita hasn’t become world class with us either, he may now be at Liverpool.” #RBL #LFC

屎毒要霸住中間嚟踢，高普要佢走動多啲play wide,做拉扯。佢唔肯。

綿龍樣樣都做齊，仲要可以防守入埋波。

軒打中堅仲有人打中場
呢隊英格蘭真係十年最廢

左邊Phil Jones爭頂，右邊Walker出擊
佢逗後同用波咁樣?

可能有驚喜呀，踢901戰術，好采可能入八強

都唔知佢真傷定假傷，明明大傷又走去美國玩。

理得佢傷唔傷
呢家一定要賣

傷到成日覺得自己有傷，唔好對佢有希望啦

龍虎切同 Lin 中場

真係勁，係西布朗就唔會踢到咁

三獅根本冇野輸

咪係，成班後生，放開踢反而重好

英撚冇中堅咩

ff小陣，係時候夢醒

杜格利殊：「真正的利物浦球迷，肯定會善待即將回到晏菲路的古天奴。也許對於這名巴西中場的轉會，眾多的球迷依然感到不滿，我亦尊重不同的意見和立場，但如果您打算進場噓古天奴的話，您就不應出現。」

明明有中堅冇中場

踢中堅係睇你點回傳

係囉
dier打中堅都好過henderson啦

神軒踢中堅
中場控制力仲弱

同歐國盃學神唔出神軒一樣咁on9

一句尊重古天奴已經可以
講乜鳩真正利物浦球迷真係戇鳩
又黎資格論講啲咁虛既野

(古的位) fekir>lanzini
(龍)alisson/oblak>butland
(輪換翼)dembele/malcom/baily/pulisic>ayew

dier都要打中場啦
根本冇人用

同沙拿一樣

佢球會高層，形象 好難講咩野

應該想放棄主攻打逼搶

F$G 做得出

軒=新碧根鮑華

如果想進多步
呢三個位一定要買哂
所有球隊去到第四＋歐聯亞軍
下一季諗爭冠都好正常

加上走古簡史奧力
由買fabinho都睇得出方向係增軍同針對弱點
加上vvd最後都係球迷有求必應
所以我對買人都係樂觀既

fekir 99%
翼 50%
龍 30%-50%

Reports suggest #LFC will allow Marko Grujic to depart on loan again next season....

軒打中堅同442 有咩分別

希借到英超

佢踢波老老實寶無看過
但英冠傳波 2球失1球

真係

令我諗起 古積當年同savic好似係踢u21一齊踢正選

你又黎囉

Phil Jones爭頂

傳聞拜仁如果放走利雲

會射100m買佢

唔值

屌唔記得有選到Maguire
重硬淨D tim

買個平D既頂住先, 然後再協定等呢件CONTACT慢慢EXPIRE好過

我覺得高普要既點都要係跑狗前場

咁點解唔要力子

哩啲係拜仁先做到

所以咪拜仁應該唔會射1E買

廢囉

有K角位奧一招

On9

Lucas Vazquez could leave Real Madrid this summer - and #LFC are interested.

睇完王子個訪問都開始諗古單野可能唔係咁簡單

人地K角位係傳中,佢係K角位射波
同埋力子成日攞完個波都要玩一輪先肯傳,拖慢曬個節奏

仲記得佢上屆世盃 咁快就4年

3500萬打包 或者 2000萬加一個球員

佢老味乜柒都有興趣 真係做野先講啦

呢條友有咩勁

勤力 同係幸運童子 出親佢好少輸

三奪歐聯咁勁

咁買黎轉運都好

呢個做翼位backup啱啱好啦

體能 一對一 傳中都唔錯

可以輪換

拜搶飛機啊

係，少數識斬波功能性強嘅翼鋒，
但係肯買又買到先算

進步左好多……無5/60m 都應該唔放

Pearce: #Sturridge will get sold, he's not wanted but it will be difficult to find a buyer. #LFC might have to pay him off but he's a high earner.

仲要比高薪人工
一早有價好賣啦

Pearce: Still have to see what happens to #Brewster. Mönchengladbach have backed off since #LFC accused them of tapping them up. #Klopp wants to promote Brewster and give him chances in pre-season.

上季西咸買又唔放

呢種又快又勤力
後備出黎好使好用

Pearce: A new keeper for #LFC is a massive part for us to get a trophy. #Alisson would be my pick. He is more likely to come. I wonder whether #Oblak would leave Atletico for #LFC. The complication with #Alisson is the fact that Roma felt they sold #Salah so cheaply to #LFC.

Pearce: If #LFC are convinced that #Alisson is the one, then they should just go ahead and spend the money. He could be the goalkeeper for the next 10 years.

Pearce: Roma would want to be seen that they get the absolute top money for #Alisson. It will be interesting to see if #LFC are prepared to break the bank. I say they should do, especially as we spent a lot to bring in VVD and how much he's improved us.

簽到機師都好

Pearce 難得唔同球迷作對

因為知買唔到
保定身先

都係講佢自己d意見

就話886 心知你未算最好～～

不如直接去巴西搵D巴西龍算啦

但同沙拉撞位

禾願意為你 ～ 禾願意為你

禾願意為你

Barcelona wanted Keita,he joined Liverpool.

Chelsea wanted Chamberlain,he joined Liverpool.

City wanted Van dijk, he joined Liverpool.

United wanted Fabhino, he joined Liverpool.

Only Jurgen Klopp made that possible.

冇工作簽證障礙應該會好受歡迎

又叫春

但係廢中自己啲 top target 好多唔要佢

好難聽

好左好多啦

BR年代 同阿仙奴, 熱狗爭人 未win過

talisca已經利物浦嘅人

Jurgen Klopp to meet Ousmane Dembele's mum

Liverpool boss Jurgen Klopp is leaving no stone unturned in his pursuit of Barcelona's Ousmane Dembele. The Reds are keen to tie up a deal for the French forward who endured an injury-plagued first season at the Camp Nou. So much so, in fact, that Klopp will attempt to meet Dembele's mother to help convince the player his future lies at Anfield. (Mundo Deportivo)

廢中出動到要打搞人老母

Cardiff會繼租，打升班馬應該至少有20場正選

要mbappe好過dembele

呢件訓練成日遲到
又25格 高普真係咁鐘意佢？

山係石頭海係水

Mbappe 未來球皇黎
點會降格黎利

高普:啲老豆成日出聲泣澄清 今次一於搞人老母

hana

黑丹去多前已經追
睇黎高普真係好鐘意佢

果陣連單屌西都爭唔贏

巴西幫再起

馬列斯亮相李城新球衣宣傳

死都走唔到

我記得係f$g幾m都唔肯俾
難得個時都有人出到聲想黎
幾m都俾唔起

諗起上個post 有ching多謝fsg

講真, Ligga幾岩高普個陣用, 但係唔值咁貴囉
有冇得先借後買然後加爆d add-on

巴用百幾買番黎用得半季 一定無得平啦

mbappe

激嬲油王 反過手 買左利

屌, 一早done deal未好囉
搞到佢去國家隊又見到d fd子就比人說走

仲要賣古咁貴 不過佢地好似要錢買電話佬

廢中玩政治特登激嬲油王換老板

Jurgen Klopp is "monitoring" the contract situation of Alex McCarthy, reports suggest....

又黎買呢D

好重口味

廢中為咗隊西波獻身

利物浦D球探真係好好做

1年1m
係修咸頓訓練基地 租個位

明知 我們 隔著 個太空 仍然將 愛慕 天天 入進信封

嘩屌如果Dembélé都請得郁
利真係好神
早幾年都係簽唐寧阿當料
廢中好撚搏

舌海琪 好靚女

屌過

Average la

有女人味既少女感覺

A字膊 不了

十年前就正 依家都屌

咪撚簽條傻仔得唔得

我地班小妹冇人靚過佢啦

美女廚房 食左先至講 食左先至講～～

美女廚房～～～

我成日學佢早熟入面果句: 我想試下呀

好正

屌你老母 冇左以前首美女廚房歌

好想快d開季

土缽刻咩事

國思 幾正

做戱?

唔出樣 果三個好似好正

冇睇喎 做到幾點?

熱身賽 丁利新球員
同追轉會

興趣仲大過世界盃

十半

世界盃根本冇咩指標
一場過既比賽 踢七場就可以分世界冠軍
仲要每隊球員平時冇夾開
代表性可以有幾高

上YouTube 睇highlight 算
多唔多靚女

得一兩個睇得上眼

咁唔睇

以前好睇好多

其實丹比利唔貴係幾好 後生，打埃及文明後備綽綽有餘，咁後生未必咁強烈爭正選，過幾年同mane 互換正選後備咁交接，但一定好撚貴

等睇我老婆佳芯果集算

好難唔貴 又後生 疤買返黎個價又高

呢幾年係咁換球會
紀律差 訓練遲到 鐘意食垃圾食物
仲要大傷過
無理由咁貴同疤接貨

所以要借再觀察

五十路大戰，開正阿正嗰範

疤明顯要CASH

一陣牙正又放圖

好撚垃圾 唔撚睇了 ，以前好睇好多

唔驚啦，喺屋企，平時搭車就話驚姐

弓嘉欣幾正

一星期了...................

女仔識煮野食真係會加分

靚加100分

Yes

這些機會

最撚鍾意ALI

我認為會同巴塞傾借用丹比利。

一黎巴塞可以叫利幫手養仔，二黎佢買電話佬丹比利冇位踢。三黎高普鐘意而FSG嘅方針都有借人嘅歷史。四，巴塞岩岩買唔會蝕讓亦冇球會會俾得起，所以巴塞有腦都知唔會係拋售。

所以借用丹比利絕非冇可能，巴塞唔係一定唔肯讓，有利記幫手育成同俾人工，對佢哋黎講絕非壞事，下季踢得好咪再下季自己用或賣更好價。

成唔成事，反而係取決於丹比利球員自己嘅取態。

有冇利子知道邊間波衫舖買橙作客+歐聯字+歐聯三寶最平？

買斷多仔美國翼唔好

個鏡頭 跳黎跳去 ，睇到暈暈地

你有腦人地都唔撚係傻啦
全世界都知你買電話佬變左無位踢
仲咁好死借你人幫你玩育成？

士砵亭搞成咁有冇球員執兩件打後備

Leaked from the club in for alisson and fekir, no movement, no bids absolutely nothing, next we'll have pearce saying we wont be held to ransom or klopps willing to wait, money is there no excuses get it done #lfc

咩事

好似班主搵人打鳩班球員
個個解約

coates

一班士砵亭激進球迷喺上個禮拜二闖入球隊訓練場，襲擊同埋騷擾職球員，前鋒巴斯杜斯頭部仲搞到受傷淌血。葡萄牙傳媒報道，士砵亭主帥佐治捷西斯已掌握證據，證明主席般奴卡華奴係事件幕後黑手。報道指，上月六日士砵亭喺歐霸對陣馬德里體育會之後，般奴卡華奴就同邀進球迷組織Juve Leo嘅負責人會面。不過般奴卡華奴曾發出聲明，否認同Juve Leo有接觸。佐治捷西斯就話，佢已掌握卡華奴策劃事件嘅證據，並計劃採取法律行動。據此前報道，般奴卡華奴早前曾同麾下球員爆發罵戰，又將合共19名球員停賽。近日事件又再升級，般奴卡華奴上個禮拜一仲將佐治捷西斯同埋佢嘅教練團隊處以停賽，雙方關係進一步決裂
0
0

Gelson Martins

10M接收

全部球員解曬約咁濟

Lucas Leiva named Lazio's player of the year - with a little help from mischievous Liverpool fans

吊帶露膊

留名等睇戲

有無可能執到個新MKV

Gelson Martins

馬田斯

執G elson Martins返黎打後備囉

平執到返黎做後備都無咩所謂呀

艾利臣現身利物浦！！！

martins+bruno fernandes

又要係晏飛路贏波

古back home

sporting個主席真係CLS

禁賽啦

搵人做班球員
笑死

FSG又然

仲有fm妖人Wendel

呢件正

大家都好投入 ff

其實應該叫mendes比埋rui patricio 我地
可惜佢要養自己隊狼隊

全世界都知你有埃及文明 唔係咁易到個有class既翼肯黎同佢地爭位踢

難怪會送neves去狼隊

平執Gelson Martins啦

Breaking: Coutinwho is back to Liverpool and will play at Anfield again!!! Rumours claimed that Alisson will have a body check later at Liverpool.

愛上了他

做咩香港官網無得買歐聯版

星期FSG日係唔會開工加

屌你軒達臣同TAA連後備都冇 仲諗住冇野做睇吓英撚

其實點解國際友誼賽 會喺晏菲路踢 以前都好似未試過

之前成日emirates同old trafford

俾佢地抖下

Anfield大咗掛

我利強大了

厲害了, 我的利

英撚D人腳都幾廢

英國球會都係

呢隊英撚踢英超我諗衰撚過西波朗

冇張冇啦=0靈氣

比d掌聲自己

對上一個有靈氣應該係祖高爾

韋舒亞

老虎要比d教訓 屌古

i didnt want to talk to him , still pissed

係車post睇到波爾多個Malcom經理人黎左倫敦同車仔&利記傾轉會

啦子係咪一定唔會去俄羅斯？除非23人入面有人傷先會有機？

攻中？

翼

J咗先

都公佈左最後23人 比la子抖下啦屌 又擺佢係後備做乜柒

所以我唔明 明明都冇份 你話仲未公佈23人就話姐
不過佢抖咗成季啦 落吓場都好嘅

強大都得唔到 英國足總庇護

有無人睇英撚

拿玻里 主席迪羅倫迪斯向媒體透露，球隊拒絕 #曼城 以5000萬歐元求購中場佐真奴的報價。

1億deal

小圈子圍爐

我屌 香椎引退

有冇邊套係必J

真係買Malcom

就嚟又可以聽到祖國國歌
God save the Queen

Abp500

利人利亞有咩勁人

以為你話尼日尼亞

2&b

2wb, moses

新球王

米基

walker踢3中堅真係有D浪費同唔穩

英個陣 可熄機 全部狗黎

恩哈路

咁多中超球星

本身係Gomez

伊恩拿祖

屌拿星2和b大戰連加特

本來傳利有興趣

可能之後轉左去追法賓奴 (定可能原本2個都想要)

依家看來都岩

對面個主席好撚麻煩

Gomez係比Cahill頂

好多吉位

冇軒有啦

阿記唔係J左好耐malcom架咩
去利記件事係咪堅料黎

聽晚10點巴西克羅地亞

有冇引退素顏

冇軒唔係咁想睇

我睇尼日尼亞算 但無尼迪迪

兩邊都淺色係咩事

@anfield
boo死古狗

臭閪ALLI一拎波就被人噓

做咩拳王比人噓到咁 主場喎

shoot

狗人踢狗隊所以被人噓

Fifa

兩隊都淺色衫 睇撚死人咩

睇褲

D黑鳩真係傻傻地

所以而家咪出事囉

笑死 自爆

卡希爾

尼日利亞個龍買得了19歲

Goal

買佢啦 幾勁咁

燈

Trippier有死球

英撚今年有機了

死角

想買法國

la子上場先有野睇

岩岩個波又落正Mikel同個後衛中間

cahill又可以到條楣同守柱條友頭頂之間

尼日主場 德作客都勁好睇

alli又摟打

咁都有得打

熱身賽英撚實醒神架

岩啦咁既腳打燒味死球

10號 我想嘔呀

史東斯好過史摩寧...？
雖然兩舊都係屎

熱身賽之王

英格蘭美斯

個個都好過卡希爾啦

丁力真係

啲把握力

好記得01年外圍賽5-1德撚

佐真好防中黎講防守幾弱下
尤其防高波，真心廢

當初傳利買佢既時候我都驚驚地
只係有買人好過沒買人咁解

最後居然買左法賓奴
我就真係定哂

買人總有風險，不過法賓奴...都真係合理價錢買到既風險最低既6號位
189cm有頭鎚有D腳法有D傳波打防中真係沒死啦掛~

後面仲有vvd

klaim 隊長？
竟然唔係卡囂

去到利就利化
唔需要太擔心

...VVD再勁都唔可以靠哂佢

仲以為丁力會一下volley射埋去

尼日尼亞件衫我以為力子係狠堡

Nabil Fekir’s agent Jean-Pierre Bernès has seemingly rubbished German newspaper Bild’s claims that Bayern Munich have entered the race for his client.

He said in response to the claims: “There is no contact with Bayern.”

新卡巴約高

VVD表示我身邊後面都係炸彈黎,點救

迫福凸好有信心

我地仲有軒呢條定海神針
唔洗擔心

英撚門將就算啦
當年未比占士累夠咩

PSV winger Steven Bergwijn is being closely followed by Arsenal, Liverpool, Spurs & teams from the Bundesliga, Serie A & Ligue 1. #LFC have sent a scout to watch Bergwijn every week following the winter break. The Dutchman must decide whether to stay at PSV or leave. [@telegraaf]

The report by @ErikvHaren states that game time will be a big factor in whether Bergwijn moves clubs or not. He also talks about how PSV rejected a bid from Torino of €12M (£10.5M) last year.

冇軒

咩人黎
又荷甲

點解尼日利亞哩件衫會比歐美搶

幾靚

新DEPAY

呢隊英撚仲廢過學臣 點踢世界盃

可能係robben呢

荷甲有咩問題？
so7

J定先

新so7

好獨，扭到死晒跟住訓低

屌klaim 放個波仲靚過班中場

250呢幾年究竟有冇練過射波

尼日利亞條後防廢撚到喊

go Liverpool la diu

獨到仆街

kane係勁既

個龍

力架真係無腦，仲要十一個力架

尼日利亞成日自己後場交失
仲要唔多人果邊都唔比/唔推過去
好撚On9

唔係丁力廢嘅話，上半場已經贏起碼三球

比哩隊英撚猜住黎踢真係好撚侮辱

丁力係十號

Lucas 拉素player of the season

我利唔放垃圾

因為網上投票俾利撚hijack咗

勁

助攻中柱再補中

claim 比人ankle break

丁力

搵熱狗做骨幹，但英撚冇大力神

250

2&b勁撚到

有軒神

本身應該可以軒 ox la 做中場三傑

抖下仲好

你岩
但我反而想英撚出多啲Taa
等佢比人撚多啲
唔想佢返利記繼續交學費

神軒後備都無?

英撚今次過唔過到分組賽

祕密武器

得la子有

廢

踢完決賽比佢抖多陣

連加特個位係ox應該中間會爽好多

沖完涼出黎咁快就失番球

梅莎

龍虎切

lingard真係好撚平庸下

照睇呢隊英撚應該都走唔遠

Btw點解唔出普比，佢守龍好似勁啲

又自爆

又TK

1001

1002

搶